北京買喜茶都有排隊黨：日賣30杯 月入可過萬

喜茶風靡內地，多間分店都會長時間出現排隊購買的人龍。在北京，就有人聲稱可以讓顧客即時買到茶飲。
他們的運作原理是提早下單，再賣給不願意排隊的顧客。其中一名排隊黨的成員聲稱，每日能賣出三、四十杯飲料，以每杯收取15元人民幣計算，每月工作30天月入可過萬。
雖然喜茶已經可以在手機程式中先點餐後到店取貨，但是一家位於北京三里屯的分店在程式上卻總是顯示「本店繁忙」，只能靠現場排隊來購買。內地記者4月2日晚甫到達，即刻有三名男士走上前問記者：「要不要喜茶，不用排隊。」
記者了解到，原來這些排隊黨已一早將喜茶店內部份飲料下單，當製作完成後就會顧客領取，如果越時未有人領取就會放在一旁，不會掉棄。排隊黨就利用這個時間差，當有顧客向排隊黨取餐時，排隊黨就會給顧客一個號碼牌，讓顧客去拿那些在較早前下單的飲料。排隊黨每杯會索價15元手續費，記者與排隊黨就手續費議價，其中一人更表示一日能賣出三、四十杯，不愁沒生意。然而這些飲料並不新鮮，記者看到排隊黨其中一張手持號碼單，單上的時間已經是兩個多小時前。
即使排隊黨手中沒有顧客想要的飲料也沒關係，只要顧客願意多出一些錢，可以利用會員系統中的優先券去購買，也不用排隊。而這會員系統亦是排隊黨的另一賺錢方法。根據喜茶的會員規則，每消費一元可積一分。累積到一定的積分即可達到更高等級，並能獲得數量不等的減免券和贈飲券，再利用這些券去買飲品圖利，可以獲得近500元的純利潤，排隊又會將高等級的會員卡出售，售價由900至1100元不等，

記者觀察到，確實有顧客直接找黃牛買取餐單。其中一名女顧客表示，她經常來三里屯消費，但是排隊太耽誤時間，已經習慣了找排隊黨幫忙。
喜茶的負責人指，對於有排隊黨出現感無奈，又指喜茶自己也是受害者，因為顧客有機會買到存放了很久的飲料，或會影響品質甚至安全，所以不呼籲消費者光顧這些排隊黨。

元素飲品都有黃牛炒果然中國人冇野係唔炒

其實化學溶劑邊有所謂新唔新鮮

🤦🏻‍♀️ 唔係亂講 佢啲野真係幾乎全部天然野 水果同茶全部都新鮮 靚 芝士都好足料

而家香港喜茶可以用電話落單，同埋睇到排隊號碼

有冇驗過腦？

最弊啲茶係重金屬茶葉呢
飲得多積聚係身體，自己腦殘唔緊要呀，唔好生仔累下一代

你搞撚笑？

良心企業

如果我開間鋪賣嘢，本身揾開一班人做媒排隊入我鋪頭買嘢，咁呢班友橫掂都要企響度日排夜排，咪不如開多瓣幫人排隊，真係有茂利落搭咪當 Bonus。

喜茶一年賺唔賺到1千萬?
好多人買好癲

真，其實無得賺，攪手只求打過和，大家開開心心飲金屬元素

嘩～ 你收咗錢定被迫？

一定就白撚痴，一係就你當我哋白痴

排隊黨 :我喺喜茶 返工